所以係新定舊？

Original可以解原創、獨特, 唔一定係原始

但係點解原創仲要再加new？我睇唔明

原創完唔可以改良?

咁就咁寫new咪得lo

呢個地球唔係得營多一隻印尼撈麵
佢要強調自己係原創, 其他牌子係抄鳩佢, 咪寫Original
而家呢隻味同以前嘅營多有唔同, 咪寫new

有道理
但係佢Original後面接flavour

舊營多味同新營多味都係營多原創口味, 明唔明?

依家明la